# Server Tic 1

 Requiere una Base de Datos MySQL descrita en los documentos para funcionar correctamente.
 Ejecute Archivo server.py y seleccione direccion localhost:5000 para hacer ingreso a la    pagina web 

 Pagina en desarrollo...
